［有品非劇透］今朝就睇咗AVG4，但大多friend都未睇

利伸：睇晒mcu作品，AVG4有幾幕真係睇到起雞皮，ending 都好有feel
好想同班有睇開mcu嘅同事、朋友討論劇情

依家谷住谷住好想講劇情但又唔想咁仆街劇透

你班仆街快啲睇啦

成日講早睇早享受，依家反而係我lawlaw 孿

想講就講啦